其實可唔可以唔好掛住圍爐

真心我響FB IG 連儂牆果D都冇乜見行動post
連登真係唔係個個睇架
我地睇連登果D都覺得好難追行動post呀
你地淨係post D timetable上連登個reach都係同温層咋
你要俾其他人知就post埋上去其他social media 啦
唔好淨係post連登自high然後怨點解冇人知行動啦
連登多like同全世界知係兩回事黎架
人地endorse連登係呢場運動嘅其中一個key player你地就自high以為個個都一定會睇 大部份人都仲係靠fb ig呢d架咋
我盡量幫手將行動擺上Fb ig 啦
請大家幫幫手

無撚有錯

對抗警暴，1011 十八區開花